\begin{song}{Strejk på Koff}
	
%	\original{I natt jag drömde}
	
	\original{\citetitle{i_natt_jag_dromde}}
	
	\addphrasetoindex{I natt jag drömde}
	
	I natt jag drömde något som\\
	jag aldrig drömt förut.\\
	Jag drömde det var strejk på Koff\\
	och alla bärs var slut.
	
	Jag drömde om en jättesal\\
	där bärsen stod på rad,\\
	så drack vi ur dem en och en\\
	och reste oss och sa, att:
	
	Man kan ha roligt utan öl,\\
	men det är dumt att chansa!\\
	Då går det bra med dynamit,\\
	för då får alla dansa!
	
\end{song}
